楊岳橋支持平反六四嘅論述

其實我幾同意 大家點睇

即係咁, 其實無咩理由反對平反64, 問題係出唔出力支持

但係六四仍然有教育嘅意義 我地聚會都可以係一種方法顯示我地高尚嘅道德 同時唔認同左膠嘅大愛架

不過咁,敵人既敵人就係我地既朋友,我都唔會反對支持平反64既朋友既

佢話去六四唔一定支持支聯會四大綱領，我覺得講唔通，
既然唔支持，點解唔另起爐灶？

我覺得係因為依家固有嘅悼念方式 可以聚集最多嘅人同有最大嘅迴響

多人同最大迴響,而成本又低,呢幾樣緊要

把聲好煩, 偽君子
只係將av 仁d 用字修飾左

道德力量

個集會有咩迴響？
依幾日淨係見到有人係咁鬧啲大學生同年青人唔出席

係囉，唔支持四大綱領都可以焗住去維園，
年青人想另起爐灶就屈人遺忘六四，
點講都唔通。

其實唔出席都無咩問題, 但咁高調同64割席, 你話你做左好多為民主既事我都無野好講, 但又無做d 咩具体既事, 咁即係點呢?

你死喇

年青人社運資歷淺就要聽老屎忽舞，唔可以用自己嘅方式正視六四？
算唔算權威主義，不要問，只要信？

大撚獲

緊係可以, 但如果要咁高調話自己係反共既,最好自己都要做返d野, 如果咩都唔做又屌9人反共, 咁就有鬼

班學生會都已經多次做文宣宣揚自己嘅政治立場，亦都有去集會，
相反泛民班老鬼壟斷咗政治資源咁耐，嗌建設民主中國咁耐都無寸功，仲要成日關鍵時候賣港唔去投票，究竟邊個未做好自己本份？

其實大家各有各做係ok既, 最緊要搞得大

我不嬲主張各有各做，但睇下何俊仁、李卓人講乜

支聯會d 咀臉? 不了
錢就俾左, 中國民主進程上你地又做左咩?(先唔講爱唔爱国先)
廿幾年只有消費, 點解仲要去?

有邊個係民主進程做到野?

平反唔支持

有咩好平反，文革都平反左啦

平返只係爭取民主既一個籍口, 我念唔平反做其他野都得既

中間派好難做架
講獨派個個都講緊鄰國嘅嘢關我撚事
你另起爐灶想吸邊班人？分分鐘比人咬死都未知咩事